覺唔覺比乾糧寵物食其實好唔人道？

屌你d貓狗天生就唔係食呢d
無啦啦整d乾糧出黎改善佢地既飲食習慣
話自己愛寵物果d唔該檢討下啦

食生肉

咁講人類食薯片都好唔人道

洗吾洗頒個好市民獎俾你牙叻仔

肉肉牙